一係搞番個計分制啦

因為e排愈來愈多5毛
所以最好搞番個計分制

大約係咁
一個新人p牌要儲夠淨like 數先可以甩p
淨like 數=like - dislike
而計數只係用唔係p牌黎計而且唔會show出黎
咁新acc無論開幾多個刷like都唔得
而且p牌開既po一定唔會上熱門等佢地無得刷
或者1個po最多儲到幾多個淨like

相反已經係會員既只要淨like數跌到咁上下就要變番p牌
咁d 高級5毛只要一帶風向
而大家就可以用dislike令佢地變番p牌

大把人用正負皮搞投票
唔代表d咩

順便搞番個正式既投票
e家正負皮得2個option

連登信用系統

你意思加多個karma喺名隔離?
可以加多個user stat睇有幾多人block

但e個係所有連登仔有份控制

都唔錯
但要p牌限制功能先罰到d 5毛

咁我狂發J圖就甩p

其實唔好clear cut 夠淨LIKE數即升，好唔好?
都係比連仔審完再批，先夠全面，睇埋開過咩PO、留過咩言，先比升。
例如，夠LIKE數，可以優先比連仔審批?

所以咪限一個po最多幾多分

都ok ar
不過唔知會唔會做死連仔

咁我發多幾個咪得，到時全版J圖

直接引入支那系統咪得

嚴批P牌，長遠對連登先係好事。

p牌有限出po數

就算你係咁刷like
講一句5毛既野就會比人dislike爆
變番p牌

連帝偷偷負評